有冇巴打食過呢隻糖？

好好食 香港邊到有得買？

1

我

個味好味 但條脷會痛

睇錯左食過呢隻貓

好想食

有冇韓國巴打代購

淘寶有啦